FB 轉 MEWE 開心大發現

呢個星期 轉MEWE既人越嚟越多
好多fb既專頁 e.g 蘋果日報 都開始有MEWE

我而家就開始 每一個有MEWE 既fb 專頁
我都係fb 取消追蹤同讚好 然後係MEWE like & sub
久而久之 Fb就會無野好睇
Fb 亦可以真正 留返比廢老用

想轉MeWe但係唔捨得facebook acc

其實你咁樣做好正確
但好多人都忽略咗...
如果只喺MeWe果邊Follow咗但又唔Unfollow返Facebook果邊, 對啲Page嚟講MeWe就係可有可無, 反正只要我留喺FB繼續出Post都一樣有咁多人睇, 咁我做乜要俾月費去開MeWe Page? MeWe嘅吸引力唔足以令到佢地轉會, MeWe就永遠都成為唔到主流

斬草除根